一人N個守強於攻嘅閘

見到有個鍠po講起施仙奴
諗起當年呢條友真係痴撚線
仲攻得上過碧咸

而家大趨勢都係攻強於守
有冇邊個係守強於攻？

我先 達米安

Me

Azp
沙格拿

想當年佢喺阿記俾人屌攻強於守
去到車防守好左好撚多 對拜仁嗰場直頭馬爾蒂尼靈魂附體咁

但我覺得最多都叫攻守平衡 未去到守攻過佢

我第一下就諗馬隊長..

lahm?
攻勁
但防守cls地勁

馬甸尼（老版）
彭路基

Clyne

9成唔名既闐

9成唔出名既閳

馬隊後生都唔差ar ma?

利申果時細過無睇過佢後生表現..

azp

偉大既左後衛

馬爾蒂尼
邊撚個屌你
馬甸尼我就知係邊個

arbeloa

艾巴 馬些路 丹狗

Filipe Luis

迪斯尼奧

摩蘭奴

sick波

蓋狗搞事

咁一定係馬甸尼啦 防守型既閘

hehehehehe

一定係馬甸尼

佳尼

冇睇過06世界盃格羅素條片嘅 好打極有限

加利仔 加歷查

俾埋link你喇

黃健翔激情評述都未聽過就番屋企食食屎先啦

馬甸尼後生係攻守都強

守強於功

咁都唔識

佳尼
卡華積以前係，但依家攻都好撚勁

守強過攻
乜撚野守攻過佢

死利狗係咁

sagna

今晚鞭爆你地

終於有個chingsickball

J辛尼迪

隊短

加利尼維利同菲爾尼維利兩兄弟一定係代表

迷占識波

禾確特

迷你老母個沾牙

丘健威

李志豪

後生果時一個扭幾個

後生好撚勁 但佢後生進攻都好出色

呢個攻守都好撚勁..

所以唔敢話佢係守強於攻..

賓戴維斯

Sagna

森保達？

保羅費拉拿

Chambers
Bellerin

伊度奧 巴哥

意甲盤扭王

曼聯 軒斯
ramos 閘位果時
加利仔

其實冇乜閘位強守於攻
因為唔啱現代足球 要守強搵中堅客串啦

高拉辛拿斯

卡富

軒斯
艾比度
杜林
雲邦賀斯
芬倫

其實仲有好多，不過記得樣唔記得名

攻守都好勁

加利仔係守又唔勁攻又唔勁 ，點解重會有人講

加利仔

Abidal

R.Carlos

守係ok架 咸爺果陣佢唔洗上去 其實差好遠 佢返唔切姐 本身佢就偏守既球員

根本佢係毒瘤

方柏倫 比人逼就9斬/甩波

艾比度

Mattia De Sciglio